無知一問 出啖氣都係坐三幾年？ 今時今日戴哂口罩個個件衫一樣，點告？

你班警察仆街啦，年輕人血氣方剛
又有案例初犯暴動都係坐幾個月到幾年
仲要而加個個識保護自己black bloc
打撚到你地仆街走得甩再拉到都告唔到d 咩
你班政權打手等仆街啦

市民好似象膠波咁，彈番轉頭果下彈撚死你